首演國產科幻片 達哥演「科幻型男」

《流浪地球》是改編自劉慈欣所著同名小說的中國科幻電影，由郭帆執導，將於2019年2月5日(農曆大年初一)上映。領銜主演包括屈楚蕭、李光潔、吳孟達、趙今麥；主演包括屈菁菁、張亦馳、楊皓宇、李虹辰、楊軼、姜志剛、張歡及吳京。

而其中最為大家注目的就是吳孟達，今次他將會化身「科幻型男」，不少網民都對他的造形海報大讚，「科幻」配「吳孟達」完全毫無違和感。65歲的他是人生中第一次演科幻片，他的角色是「國民姥爺」，他說：「我在片中飾演的是朵朵和劉啟的姥爺，他很寵愛孫子孫女，雖然這兩個孩子特別淘氣，不讓人省心，但是他為了讓孩子們能夠在惡劣的環境中感受到『家』的情感，付出了自己的全部。」

小說《流浪地球》是中國當代科幻作家劉慈欣在2000年完成的作品，講述了在未來，太陽即將毀滅，人類在地球表面建造出巨大的推進器，尋找新家園。然而宇宙之路危機四伏，為了拯救地球，為了人類能在漫長的2500年後抵達新的家園，流浪地球時代的年輕人挺身而出，展開爭分奪秒的生死之戰。小說曾獲得科幻小說銀河獎特等獎，其作品成功地將極端的空靈和厚重的現實結合起來，極具中國特色的科幻文學風格。

屌 以為蔡思達

舊香港人：達叔
新香港人：達哥

新你老母

叫開達哥

無誤

d套戲只要跟住拍都值得期待

齋睇標題已經要負評...睇埋內文想再負評都無...
點都係叫達叔......

好撚心啦
荷里活電影以為亞洲周街大紅燈籠
你東方人拍又照抄

支那仲要抄返人地oriental fantasy

自我東方化可以增加歐美人氣

呢啲戲根本拍俾鬼佬睇

燈籠上面D字柒到
又殘體 字體又格格不入

打出黎有feel咪得
好似會安咁 周街燈籠 係靚既

個標題又想引達哥fans吉魯同痰校長入嚟話達哥收大陸錢

ref : blade runner
m

邊個達哥
霍達定華達

三叔

依個達哥邊應個黎